又話血債血償，又話要清算黑警，結果reddit既港人被自殺整合冇人理

推左成日300 upvote都唔夠

呢d野唔推上國際人權法點加辣

唔原諒黑警？似講下笑囉

八卦性不足，無影片證據得推斷其實好難燒得著嫁
但一有片做證據，應該就燒得大過亞馬遜雨林大火

[反共聯合陣線][品蔥建議] 現時的當務之急是建立一個內地反賊與香港抗爭人士的溝通渠道

pish

寫左mysterious suicide

神秘自殺案，其他野看官自行判斷